港共有冇可能仆街到連住公屋都要宣誓?

可能出街都要

入境就要

一出世就要 係產房宣誓

咁唔宣誓就

死左都要宣誓

根本租住公屋嗰班就要放棄其他國藉啦

唔肯宣誓就遣返英國算啦

遲d出街都要